周星馳講果隻her the 咀

就係唔係5號果種

肥絲....你又點撚樣呀

Show Blocked User - 肥絲大隻

應該block埋引用肥屍啲戇鳩仔

我想研究嘅係5號港姐個咀囉

肥絲, 我有異議

咀能作為嘴的異體字所用(反之不行, 嘴不能代咀)
故此處不一定要判為錯字